\documentclass{article}
\begin{document}
	
    Orci nulla pellentesque dignissim enim. Neque ornare aenean euismod elementum nisi quis. Vulputate ut pharetra sit amet aliquam id. Morbi enim nunc faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget 
    \begin{math}
    	\lim_{n \to \infty}\sum_{k=1}^n \frac{1}{k^2}= \frac{\pi^2}{6}
    \end{math}
    .
    \newline
    
   Diam sit amet nisl suscipit adipiscing. Urna nec tincidunt praesent semper feugiat nibh sed pulvinar proin 
   $ P_n\left ( x \right ) = \frac{1 \cdot d^n\left ( x^2-1 \right )^2}{2^n ! \cdot dx^n} $
   .
   \newline
    
    Quis enim lobortis scelerisque fermentum dui faucibus in ornare 
    \( F=q\left ( E+v \times B \right ) \)
    .
    \newline
    
    Eget aliquet nibh praesent tristique magna sit amet purus gravida.
    
    \[ K^\mu =-qu_vF^{\mu \nu }=qu_vF^{\nu \mu }  \]
    
    Vel pretium lectus quam id leo in. Arcu cursus euismod quis viverra nibh cras pulvinar. Varius vel pharetra vel turpis nunc eget lorem dolor. Etiam non quam lacus suspendisse faucibus interdum posuere lorem. In metus vulputate eu scelerisque felis. Integer vitae justo eget magna.
    
    $$ f\left ( a \right ) = \frac{1}{2\Pi i} \oint \frac{f\left ( z \right )}{z-a} dz $$
    
    Elit ullamcorper dignissim cras tincidunt lobortis feugiat. Netus et malesuada fames ac turpis egestas maecenas pharetra convallis. Purus gravida quis blandit turpis cursus. 
    
    \begin{displaymath}
    	a^{\frac{m}{n}}=\sqrt[n]{a^{m}}
    \end{displaymath}
    
    Aliquet nibh praesent tristique magna sit amet purus gravida quis. At ultrices mi tempus imperdiet. Dolor morbi non arcu risus.
    
    \begin{equation}
    	a^{-n}=\frac{1}{a^{n}}
    \end{equation}
    
    Tincidunt vitae semper quis lectus nulla at volutpat diam. Tortor vitae purus faucibus ornare suspendisse sed nisi lacus sed. Ut placerat orci nulla pellentesque dignissim enim. Egestas maecenas pharetra convallis posuere. Volutpat diam ut venenatis tellus in metus vulputate eu. Faucibus in ornare quam viverra orci sagittis eu volutpat odio. Turpis in eu mi bibendum neque egestas congue quisque. Adipiscing elit duis tristique sollicitudin nibh sit. Amet aliquam id diam maecenas ultricies. Id aliquet lectus proin nibh nisl condimentum. Aliquet risus feugiat in ante metus dictum at tempor commodo. Pretium nibh ipsum consequat nisl vel. At quis risus sed vulputate odio ut enim.
    
\end{document}