\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

Ultricies mi quis hendrerit 
\begin{math}
	S_{n}=\frac{a_{1}+a_{n}}{2}\cdot n=\frac{2a_{1}+(n-1)r}{2}\cdot n
\end{math}
.\newline

Aliquet enim tortor at auctor. Massa ultricies mi quis hendrerit dolor 
$ a^{-n}=\frac{1}{a^{n}} $
.\newline

Ut tellus elementum sagittis vitae et leo. Feugiat scelerisque varius morbi enim. Morbi tincidunt ornare massa 
\( a^{\frac{m}{n}}=\sqrt[n]{a^{m}} \)
.\newline

Pharetra sit amet aliquam id diam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet.

\[ (a-b)^{3}=a^{3}-3a^{2}b+3ab^{2}-b^{3} \]

Nam libero justo laoreet sit amet cursus sit amet dictum. Ipsum faucibus vitae aliquet nec ullamcorper sit amet risus.

$$ a_{n}=a_{1}+(n-1)r $$

Vitae semper quis lectus nulla at volutpat diam ut venenatis.

\begin{displaymath}
	F_{G}=G\frac{m_1\cdot m_2}{r^2}
\end{displaymath}

Semper viverra nam libero justo. Porta nibh venenatis cras sed felis eget velit aliquet sagittis.

\begin{equation}
	g=\frac{4\Pi^2l_{zr}}{T^2}
\end{equation}

\end{document}