\documentclass{article}
\begin{document}
	
    Urna id volutpat lacus laoreet non curabitur gravida. Semper feugiat nibh sed pulvinar proin gravida hendrerit. Non quam lacus suspendisse faucibus. Semper eget duis at tellus at urna condimentum. Duis at tellus at urna condimentum mattis pellentesque id nibh. Aliquam sem et tortor consequat id 
    \begin{math}
    n_{k+1}^2
    \end{math}.
    \newline
    
    Feugiat scelerisque varius morbi enim nunc $ \log _{a}(x\cdot y)=\log _{a}x+\log _{a}y $.
    \newline
    
    Rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. In vitae turpis massa sed. Dignissim enim sit amet venenatis urna cursus eget nunc scelerisque \( \lim\left ( a_n\cdot b_n \right )=a\cdot b \).
    \newline
    
    Neque gravida in fermentum et. 
    
    \[ \int\limits_{x\in Z}\! x^{n}\, dx  \]
    
    Quis lectus nulla at volutpat diam. Diam sollicitudin tempor id eu nisl. Non arcu risus quis varius quam. Commodo ullamcorper a lacus vestibulum sed arcu non odio.
    
    $$ \prod_{i=1}^ni=n! $$
    
    Morbi tristique senectus et netus. Magna etiam tempor orci eu. Commodo viverra maecenas accumsan lacus vel facilisis volutpat est. Tortor condimentum lacinia quis vel. Ultrices vitae auctor eu augue ut. Amet nulla facilisi morbi tempus iaculis urna id volutpat. Sed nisi lacus sed viverra tellus in. Cursus turpis massa tincidunt dui ut ornare lectus.
    
    \begin{displaymath}
    	f\left ( a \right ) = \frac{1}{2\Pi i} \oint \frac{f\left ( z \right )}{z-a} dz
    \end{displaymath}
    
    Purus faucibus ornare suspendisse sed nisi lacus sed viverra tellus. Nec nam aliquam sem et tortor consequat id.
    
    \begin{equation}
    a^{\frac{m}{n}}=\sqrt[n]{a^{m}}
    \end{equation}
    
\end{document}